再有北韓士兵越過邊境 逃到南韓變節

再有北韓士兵變節，南韓國防部指，一名北韓士兵周四早上越過南北韓邊境非軍事區（DMZ）投奔南韓。

國防部發言人指，變節的北韓士兵是基層人員，在當地時間周四早上8時04分(本港7時04分)，在濃霧中越過邊境逃到南韓。雙方未開一槍。這是五個星期內，第二宗同類事件。

其後北韓士兵想接近兩韓邊境搜索該名變節士兵，南韓軍方隨即開大約20槍作警告。

11月中一名北韓士兵越過休戰區兩韓邊境投奔南韓，北韓士兵猛烈開火阻止，他身中5槍受重傷，事發後北韓已撤換了板門店共同警備區的所有警備兵力。

韓聯社/路透社

第一個走果個做咗榜樣?

【更新】又有北韓士兵逃亡 濃霧中越過板門店到南韓

金仔一出兵就仆街

北韓兵變

再走多幾個好快南韓見到班窮撚想過界就開槍嫁啦

一係餓死 一係凍死 一係畀美軍炸死
點都死 不如博下

死硬

送返北韓個兵仔會點

其實守得邊境的士兵都有老婆仔女係北韓。
一走，屋企人就好大鑊。

走個d可能屋企出左事點都死
之前逃走出黎個件好似話佢老豆搞到屋企要比人清算，所以橫死掂死點都撲出黎試下

睇新聞以為 bin c

屋企人死哂咪走得囉。

走左分分鐘有大把人捐錢,
到時又寫下書,講下野,除時做個發達中產

屌整容雞點都開心過攬住個窮西捱餓啦

呢個乜事都無
可能係間諜

如果要做間諜，比人射果件機會一定大好多